有冇舊漫畫推薦?

琴日重睇左1次 大劍(獵魔戰記) 真係覺得好正 舊漫畫D劇情真係精彩過而家好多而家時代D漫畫 有冇舊漫畫/劇情豐富的漫畫可以推薦下?

烙印戰士

野口英世物語，優駿之門

吸血十字界

jojo

明日之丈